係時候開定各區post ，5/8各區巴打即時報料

聽日遍地開花，各區軍師哨兵要keep update

1. 七區集會各自獨立post
2. 報地鐵實況
3. 馬路路面實況
4. 黑警動向報料
5. 狙擊cctvb 記者，防臥底
6. 重點mon 實元朗/新界鄉黑

早d 砌定地圖，有用資料等等